一個理由已經足夠令我唔會用iphone x xs xr

我接受唔到下面有條線，明明只係軟件問題，apple就係唔畀隱藏佢，迫我睇，所以我唔會再用，apple太獨裁，用翻iphone6s就算

咩線

Apple 個iOS 班差佬仲未解鎖得到
就係用iphone 嘅理由

就係有呢條閪線先證明我果部唔係huawei

咁可以用x系列以外嘅型號

點解係用6S
唔要下邊條線你可以選擇i8
你自己冇錢就咪戇鳩啦
自己冇錢轉機就喺度詆毁新型號

Well said

接受唔到i8撳home鍵會振

遲啲android10都係咁㗎喎

痴孖根，6s機械震動就唔係震，定係你home制壞咗冇錢換新機？

吓，冇條線買嚟做咩？

磁能綫

成班人竟然咁認真覆機界原種嘅post